LOS DATOS UTILIZADOS EN EL DESARROLLO DE ESTE TRABAJO SON CONFIDENCIALES.
SI DESEA REPLICAR EL TRABAJO EXPUESTO, POR FAVOR COMUNICARSE CON EL 
PROFESOR MARCELO NAVARRETE marcelo.navarrete@umag.cl PARA TENER ACCESO A LOS 
DATOS. 

PARA CONSULTAS SOBRE LOS CÓDIGOS, ESCRIBIR A jortorre@umag.cl
